[win10] 點樣可以熄左個windows defender

岩岩由win7升左上win10
升完後見到hidden icon個到多左個windows defender icon連埋一個綠色tick
但本身自己用緊bitdefender
諗住去windows defender個版面熄左個windows defender
但入到去就好似下面張圖咁,冇左real time protection個option比我揀on/off
定係其實佢已經係off左,hidden icon個個係fake既 ?

工作管理員→開機→Windows Defender notification icon→right click→停用

唔該你先
但係上面張圖冇左real time protection個option知唔知點解

可以係工作管理員,啟動,關左佢

你有其他防毒？

係丫
一直用緊bitdefender

冇real-time protection係因爲你已經有第二個防毒、係正常現象

原來係咁
即係唔駛驚呢兩個防毒會相撞？